信用卡問題

啱啱上大專開咗幾張信用卡 最近睇緊話太多信用卡會影響信貸評級 諗緊cut唔cut咁啲

依家有三張，DBS Compass Visa/恒生聯營卡/Wewa

諗緊cut Wewa因為得6000 credit，主要都係用另外果兩張，大家點睇？